香港買隻退役航母當係屋咁住得唔得？

住返幾千人唔知得唔得，只准從事創作行業租住，方便船上工作，近岸徘徊方便補給，屎屎尿尿係organic，只要稍為處理過排落海其實冇問題，安裝一個排污系統就得，食的確係最麻煩，明火煮食，又耗能又危險

如果成功實好多國家抄

Waterworld?

方舟計劃

將架航母分返五六千間房
航母劏房
收租都收到笑

要改裝洗好多錢，
同埋唔好諗住行，一定只會可以泊岸
柴油動力真係
仲未計油錢

唔洗維修

得罪中共成架船比人開走

集資

每朝泊去碼頭比人返工

咁油輪都得喇，仲平。

上次比支那用香港個名買左瓦良格號翻來之後，應該無人敢賣航母比香港

關鍵時刻解放香港

買左垃圾郵輪，幾千萬就得la

我成日都諗呢個問題

將架船固定好係岸邊
要頂到10號風球

邊個國家會抄

普通郵輪咪得囉, 常規動力返歸啦, 你以為核動力同核電一樣?

甲板上面踢波又得 bbq又得
諗起都覺得正

維修費好貴架

泊碼頭好貴

咁咪無得養魚？
大浪啲嘅話魚缸啲水浪晒出黎

自煮硏發架 反正香港平地少 如果可以起水上城堡
代替填海都幾正

GUP

睇左維基

1997年至1998年間，香港創律集團有限公司主席徐增平以自己的名義註冊了一家名為澳門創律旅遊娛樂公司的私人公司[13]，並且以購買船隻為賭船為理由[14]，前往商量及討論購買事宜

屌

買郵輪唔好？